香港而家需要一個罷工challenge;罷工，就會步向成功

香港人，請勿停止思考

勝利只差一步，但運動瓦解同樣只差一步，暫時見倒最有希望的道路，就係發動全民罷工。

所有令到全民罷工有機會發生嘅，都應該試

一諗到一樣野點樣散布得最快，我就諗到#icebucketchallenge，因為每人tag幾個人，係會以幾何級數散布，最終去到全球

請所有人無論你罷唔罷工，都幫手喺實名社交媒體，分享下面依張圖，講一個罷工嘅好處，唔可以同你見過嘅重覆，之後tag 5個人

copy以下的字:

玩法:
1. 講一個全民罷工嘅好處
2. hashtag #strikechallenge
3. tag 5個朋友參與

今晚12點正式啟動

上一個post:

罷工，就步向成功；唔罷工，就步向失敗

諗得過

人要做一件事有三個步驟
1. 有個想法
2. 宣之於口
3. 實行出黎

我地已經做左第一步，而家要所有人宣之於口，唔係要大家話自己罷工，係要所有人洗板提依件事

叫你講罷工理由，支持下我地，當所有人都講，大家就夠膽實行出黎

歡迎玩膠，愈搞笑愈多人share

我先
天口咁熱，罷工可以全民放暑假
#strikechallenge
#勇武朋友A #和理非朋友B
#藍絲朋友C #普通朋友D
#女神

玩法:
1. 講一個全民罷工嘅好處
2. hashtag #strikechallenge
3. tag 5個朋友參與

push

#strikechallenge

推

求推上熱門

罷工救港
#strikechallenge

Push

罷工多d時間陪另一半，仔女
#strikechallenge
#勇武朋友A #和理非朋友B
#藍絲朋友C #普通朋友D
#女神

玩法:
1. 講一個全民罷工嘅好處
2. hashtag #strikechallenge
3. tag 5個朋友參與

警啲狗太辛苦，等佢地一齊罷工抖下
#strikechallenge
#勇武朋友A #和理非朋友B
#藍絲朋友C #普通朋友D
#女神

玩法:
1. 講一個全民罷工嘅好處
2. hashtag #strikechallenge
3. tag 5個朋友參與

罷工是為了走更遠的路
#strikechallenge
#勇武朋友A #和理非朋友B
#藍絲朋友C #普通朋友D
#女神

玩法:
1. 講一個全民罷工嘅好處
2. hashtag #strikechallenge
3. tag 5個朋友參與

罷工可以激嬲腦細
#strikechallenge
#勇武朋友A #和理非朋友B
#藍絲朋友C #普通朋友D
#女神

玩法:
1. 講一個全民罷工嘅好處
2. hashtag #strikechallenge
3. tag 5個朋友參與

求幫推

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

推上熱門！！！

730大塞車85大罷工

一齊講下罷工有咩好處

罷工拎正牌罷埋家用
#strikechallenge
#勇武朋友A #和理非朋友B
#藍絲朋友C #普通朋友D
#女神

玩法:
1. 講一個全民罷工嘅好處
2. hashtag #strikechallenge
3. tag 5個朋友參與

like完記得喺自己facebook,ig,snapchat share，一傳十，十傳百

港人不怕罷工難，克警打壓只等閒。

令香港停頓 比壓力正苦！
公務員同公共交通系統罷工
全民罷工！
#strikechallenge

8.5 全民三罷

多謝你

推上熱門！！

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

我想聽日比人洗板連登仔幫幫手

多謝你真係要推 要做d野

#罷工救港

當個個facebook ig洗板，d人先會慢慢接受倒原來好多人都參與，先唔怕比人炒

罷工令公司唔使開冷氣好環保
#strikechallenge
#勇武朋友A #和理非朋友B
#藍絲朋友C #普通朋友D
#女神

玩法:
1. 講一個全民罷工嘅好處
2. hashtag #strikechallenge
3. tag 5個朋友參與

like左的67個人如果你地肯開始已經足夠！！記住post

玩完唔一定要真罷工，唔使比壓力身邊朋友，當全民洗板d人就會真罷

只係叫你講一個罷工的好處

出發點係好，但好似膠得滯

所有令罷工有機會成功的都要試，你都可以幫手諗

重有一個鐘多d

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推唔上熱門

幫推

又嚟請假 扮罷工

罷啊

互推

[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

仲等？罷未呀屌

罷！！

罷工救港 推上熱門！

令罷工成為全城熱話

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。